亞洲區球隊勝敗都唔關香港事

講波佬你咪再乜身為亞洲都好光榮啦，想嘔呀

伊朗人真係唔算亞洲人

係屬於亞里安人種 同歐洲一樣

港隊入唔到都仲要沾人地光

咁算係乜洲?

基本上睇過任何一場香港對西亞(國家隊或者球會)都冇可能會支持班西亞狗

咁伊朗都好少少，佢係中亞足協

亞洲嚟講，一定係西亞同南亞足協最狗閪，兩個同流合污

撐得落伊朗 沙特呢d都唔配做香港人

啱